人為左咩而生存？

既然最終都係會死
而人生又無乜希望
點解仲留係世上受苦？
Between, 有咩死亡方式會輕鬆d？

需要勇敢生存我還是重新許願

認同

你無希望啫，好多人有，就算人最後都會死，但係係生存呢個過程，都仲有好多慾望，願望同希望。

食鍾意嘅野飽死/安樂死
但我唔想你死

為咗右

你咁想死，不如唔好浪費你嗰quota,去借幾百萬然後派比露宿者啦

生命本身無意義，意義要自己創造

我每日都係咁問自己,人生嘅意義係咩?對我嚟講好似好多嘢都係無意義咁
乜嘢係我,我係邊個?係呢個肉體上呢個容器上嘅我定係靈魂嘅我?
每日我都好無奈,我覺得返工好似浪費人生咁,毫無義意.
每日返工並唔係我想要嘅人生,我都好想搵夠就休息一下,但又要畀家用.
究竟我番工係為自己定屋企?

日日行屍走肉咁嘅生活，真係好痛苦

香港無乜可能安樂死啦
食安眠藥再燒炭應該最好？

你係法老王 不死之身

最閉係發覺所有野只係奢望
好多野好難實現到
條路好難行
好辛苦

多謝你支持

我覺得生存既意義係為快樂
家用方面同你一樣，要休息就要儲落一舊錢以便keep 住俾家用，基本賺番黎既錢好少洗係自己身上。
你咁諗可能出於太多煩惱而解決唔到或者內心過於空虛

人生有時做好多野都係有目的
而係資本主義之下呢d目的都開始錢向性
所以其實我覺得人如果只係為左錢嚟行事同生存的話
就失去左人本有嘅事與物，例如係情，時間，性格，尊嚴等等
而錢係無盡嘅深洞
當你發現自己搵左好多錢嘅時候你就會發現失去嘅可能更多而失去往往好難去追
其實好老實講我覺得人係為左經驗去生存
至於點樣去豐富自己嘅經驗
就要靠自己去發掘la

死亡總會找上你， 你不用自投羅網

好想自己思想從未長大過
過番小學有得食有得玩
就好開心既生活
比人話無知幼稚
其實係件幸福既事

當大個左 知道好多希望其實係奢望
人活著係為左開心
好想及時行樂 活在當下
但現實既殘酷 令人放棄及時行樂既心態